侏儒夫妻結婚生子，兒子先天遺傳，夫妻覺得正常

26歲的勞拉和37歲丈夫內森都是患有侏儒症的小矮人，勞拉身高一米二，內森則1米左右。

2012年，他們相識於《白雪公主與七個小矮人》歌劇表演，勞拉在劇中扮演「糊塗蛋」，內森扮演「愛生氣」。就這樣，他們相識了，後來逐漸的相知相愛。

他們對於結婚等了很久，內森當時希望能夠給妻子最好的婚禮，但是勞拉覺得這樣給內森的壓力太大了，最後他們決定裸婚。

在結婚當天，他們進行了登記註冊。

丈夫內森為妻子定製了800美元的婚紗，他們在教堂許下了婚誓後互相的交換戒指。

在婚禮舉辦完的一個月後，勞拉發現自己懷孕了。夫妻倆決定生下這個小生命，於是兒子小內森出生了。

小內森一出生就遺傳了父母的侏儒症，身體發育都很遲緩。也許很多人都會質疑為什麼他們那麼的矮小卻還要結婚生子，勞拉覺得除了身高他們和常人並沒有什麼不同，而他們的兒子也一樣的正常。

佢個仔多得佢唔少

仆街害撚死個仔 明知有遺傳病仲要害下一代

呢d正仆街黎 同之前白化病果對夫婦一撚樣

你同你老母都弱智所以覺得無錯？

劣生學

戴耀廷.gif

仲以為係台狗

貧人生仔都會遺傳貧窮
同對侏儒父母無分別

成世係侏儒國生活咪好正常 當哈比人新種族黎嫁囉

點同呢
窮人起碼佢都有機會靠自己改變貧窮
但係侏儒就係一世

好心就咪撚害人啦

帶佢黎呢個世界享受唔得咩
可能兩個都有錢
佢成日只係訓食玩,打機,睇片
再唔係搵應召女郎比佢玩

有日行山，聽到條廢老發偉論

俾我有+x都唔做
我自己同仔女窮得開心

你老味，你就開心，你Ｄ仔女想殺死你呀

輸在起跑線既人係唔應該有任何僥倖嘅心態
因為後果係無選擇的下一代承受

講真有不良基因既人應該要絕育,佢地自己可以搵到老公老婆就覺得侏儒好正常,佢地個仔到識唸野個陣實會怨死佢地兩個

咁全部連登仔應該絕育

呢班全部都係社會精英，有優良血統，身份顯赫，社會更加需要佢地

不了

可能係矮人族 唔好睇小佢地